老衲今日係大陸被判死刑

可是，老衲是不死的

why

老衲不需要連登
但連登需要老衲

中央領導人表示已找新下任老衲轉世靈童

要等三天嗎？復活節了

叫雞嗰陣撞正公安掃黃？